戒J第三百天，你問我答

廚房300呎
私人野唔答

蕭狗睇咗乜嘢A片

南亞仔互片

講下戒J對你身體狀況既變化
點樣可以維持到300日咁耐

有無意淫

將生活時間填滿
朝早睇港股 夜晚睇美股
保持每一刻投入係股市裡面 保持小量集中和緊張
4:30pm -9:00pm 用黎跑步同休息
最緊要係夠忙同埋堅持

身體方面無乜大分別（可能天生瘦底）
但係無左夜尿

每天努力不意淫

無用架
我已經心無雜念

買邊隻股好

打算幾時打返

無感覺

港股我會揀美團
美股TSLA

短期目標365天

無打咁耐 晨勃係咪好撚勁 好硬?

其實有無諗過戒完對身體反而更差
現代中醫好多都認為適量打丁係無問題
你夢遺密度如何？
如果你戒完連夢遺都無 好可能你身體製精已經有問題 強烈建議你睇中/西醫check 下

你係咪ig黑期嗰方sir